# Fashionista E-commerce

#### Cenário
Segundo o levantamento, da Webshoppers (Ebit / Nielsen), os e-commerces brasileiros faturaram cerca de R$ 53,2 bilhões em 2018. O segmento “Moda e Acessórios” representa 5,6% do faturamento no varejo online, ocupando a segunda posição entre as categorias de produtos com mais pedidos, perdendo apenas para o segmento de eletroeletrônicos.

Oferecer a melhor experiência aos usuários que interagem com os produtos no desktop, e principalmente em dispositivos móveis, é fundamental para se manter vivo e competitivo nesse segmento.

#### Objetivo
Como um profissional front-end, você será responsável por desenvolver as principais funcionalidades de um e-commerce de moda feminina, o Fashionista, garantindo a melhor experiência possível para os usuários interagirem com os produtos.

#### Regras
* Deve implementar as funcionalidades apresentadas nos wireframes / layouts.
* Deve ser mobile first, possuindo uma experiência satisfatória tanto em mobile quanto em desktop.
* Deve consumir a API do catálogo de produtos.
* O estado global da aplicação deverá ser gerenciado com Redux
* Deve ser um SPA (Single Page Application).
* Todos os produtos da API devem ser exibidos.
* Utilize BEM CSS para escrever os estilos.
* Deve-se fazer deploy do projeto, servindo-o no Netlify.
* Não utilize frameworks CSS como Bootstrap, Foundation e afins.
* Requisitos obrigatórios
* Para cada item do catálogo de produtos as seguintes informações devem estar na página:
    * Imagem
    * Nome
    * Preço
    * Status “Em promoção”
    * Preço promocional (se disponível)
    * Tamanhos disponíveis
    * Selo “Promoção”
    * Deve ser possível adicionar itens por tamanho no carrinho de compras.
* Deve ser possível visualizar os itens adicionados no carrinho de compras, exibindo imagem, nome, preço e quantidade.
* Deve ser possível remover itens do carrinho de compras.

#### Requisitos opcionais

* O carrinho de compras deve persistir entre reloads de página.
* Alguns produtos não tem todos os tamanhos disponíveis, mostre apenas os tamanhos disponíveis em estoque.
* Implemente a funcionalidade de busca em tempo real.

#### Layouts

Os layouts abaixo servem de referência visual das funcionalidades, sintam-se livres para segui-las ou implementá-las com base em outras referências, desde que atenda às regras e aos requisitos obrigatórios.

##### Layouts: Home (catálogo)
![Layouts: Home (catálogo)](https://i.imgur.com/n54aaQ7.png)

##### Layouts: Página do produto
![Layouts: Página do produto](https://i.imgur.com/BvMMjsR.png)

##### Layouts: Indicador de produtos no ícone do carrinho
![Layouts: Indicador de produtos no ícone do carrinho](https://i.imgur.com/4X9z5Vy.png)

##### Layouts: Carrinho de compras aberto
![Layouts: Carrinho de compras aberto](https://i.imgur.com/CttkEV7.png)

##### Layouts: Busca em tempo real
![Layouts: Busca em tempo real](https://i.imgur.com/pRCrodL.png)

#### Passos para executar

1. `$ git clone https://gitlab.com/jobarbosa/aceleradev-fashionista.git`
1. `$ cd fashionista`
1. `$ yarn install`
1. `$ yarn start`
1. Acesse http://localhost:3000 no seu navegador